（唱歌）任天堂流淚

無野做唱下歌
開頭好嘈小心d

求意見想改下

一入去 好大聲嗌
點解呀

以為樓主痴咗線

佢個mv好on9

聲底唔差 但有D飄
想改就咬正讀一次首歌
或者用"NEI"音去慢慢搵下點咬實粒字
想唱得好 首先要識聽 聽下自己邊粒音飄就練到實為止
香港黎講 你可以聽多D 6號點唱 係好好既教材

多謝意見